泰博ig 叫 宇清 出來隻抽

宇內澄清

宇清

泰博係想叫宇清出來隻抽？

佢係叫 字清 同明叔 一齊出來
三人混戰

好羨慕國師中文咁好,
食淘寶月餅都可以平定天下

蟲太唔負責打架

係咪淘寶盒

做乜一個二個講淘寶 国師買国货有乜問題？

玉宇澄清萬里埃